港女OL VS 強國女OL

一著踩踭鞋9成係強國OL
仲有1成係攞左永久證既強國人

踩踭鞋即係拖鞋
佢地步姿一定係大搖大擺，無哂矜持

而港女著平底鞋先有嫵媚感

正評： 平底鞋
負評： 踩踭鞋